Это метод фильтра массива, который пускает цикл по массиву и выполняет callback-функцию: запускает её на каждом элементе массива, одну за одной, но не возвращает ее значение, просто перебирает по индексу